[股joy取暖] 9988 阿里巴巴苦主痛哭區 (14)

[螞蟻中伏] 9988 阿里巴巴 地心探險記之續集 (13)

止蝕算

乞食囉

臭閪疫苗

劉備個孫

搭緊車去ifc

美國疫苗搞鬼呀

美國狗仆街死啦

連登仔睇淡止蝕，大家識做啦

有冇武漢手joke幫手食野味

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

180見

俾番錢我

會不利阿里巴巴咩?

炒到咁高 唔出消息整跌 點入啊？
應該係

molamola

關咩疫苗事土共出政策突登搞死馬雲

今日仲溝唔溝好

真係死左都唔知咩事

疫苗+針對馬雲😭

諗住275入都唔會死㗎啦😭

天貓有搞直播銷售，而家無論係反壟斷定一系列ge 規管措施，都係限制緊alibaba e類型公司ge業務擴張
所以係會有影響，但如果睇好公司前景， 可以strong hold ge

利申 $282 5手 等gg

700 美團 巴巴 都大跌
一定係美國搞鬼

我屌你爸爸 每跌$20溝一手
SH唔撚驚

新經濟股災

通常一止完蝕就會反彈返，試過幾次

溝佢老味啦

止唔止好😂

25x好吸引，本身26x想建倉

點算，好慌

10手

我d棺材本呀

我覺得今次仲嚴重過3月股災

下個位240

跌夠未

平時見佢係咁升 點解會跌到咁
無睇新聞
有冇巴打解釋下

今次真係賴屎

睇到了 自膠

跌到冇心情返工

點算
走又蝕到入肉
唔走就唔知跌幾耐

我都係

可以點 信馬雲咪strong hold

驚佢俾土共搞死咪止蝕

走左佢算

齊集氣

認真，有份就自然上心

一係就斬倉暫時唔使煩

得呢隻唔識彈

250今日都未必守得住

屌QQ 跌咁小 仲諗住換啲過去

其他所有新經濟股都收皮

美團一陣就彈番上黎

美團勁到

290
溝唔溝好

琴日溝咗，今日

巴巴完美演繹咩叫升小小跌多多

買左幾手？

我都係均價290 4手，溝唔溝好？

有錢就再溝啦

人地隻隻跌得有限幅度 爸爸就跌到谷底

溝

牙雲囉 得罪牙爺

溝多左3手

雙11大特價
雙11係維持3日架亲

每跌$20溝一手

兩日輸幾多錢

我之前每上10蚊買一啲 依家又向下溝 就黎你錢贏

美團冧，大陸分分鐘收皮

頂

財力雄厚

我本身都以為baba係 點知真係可以想搞死你就搞死你

5手 均價279

恆大都未收皮啦

一齊del app扑暈自己
升翻上300再叫我起身

支牛壞咗 冇大媽掃返上去

止一半蝕然後用嗰一半本錢溝好

定抑或

全數止蝕好

唔俾你班友放呀 一間插到24x IFC唔夠位架啦

我隻輪呀。。。。

今次真係衰十一

巴打有冇再溝

你估之前螞蟻免咗你佣而家唔洗付出代價呀？

之前笑人傻散班人唔見曬

唔夠膽溝了,琴日先溝完 都唔知幾時上番去
2月到期 日日輸緊時間損耗 放又唔係

日日跌10蚊。。

本身諗住螞蟻上左就走， 走唔到就等多陣雙11走
估唔到

係十蚊咁少就好

止一半蝕

睇緊d 256呢個位
跌穿個雙底就220見

咁易比你估中班大戶食屎呀？

做住股東先囉，除非你唔係正股買，玩動物就死得，快走

跪求一齊strong hold

開市喇～ mola mola

睇黎要揸到新年

跌到24x既話想入返幾手

257.4

打和價幾多，330都可能坐得到既

今日買唔買好 好驚重跌

買5號仔囉

分注

沽清

37x 係唔係可以排隊了

一齊排

擺到明全方位打壓牙雲走都走唔切 仲衝入黎

雙十一仲慘過螞蟻冇得上市

想溝

忍痛止蝕左

想溝貨 但覺得仲會跌

重倉定點
輕倉10零20k當買個教訓

日日都6-9%跌

點解雙11唔係利好

今次要坐幾耐先翻家鄉

屌

利好係之前已經預期 到咗果日就插

短期俾個利好消息黎ok?

對我嚟講重倉 到依家跌左 30幾k ##
正股我話之佢慢慢坐 第一次玩就咁
唔通連個天都唔鍾意我

痛乜撚嘢哭，咁撚鐘意阿里仆街巴巴，死返大陸住啦仆街！

死開啦

各位巴打幾多錢入？

尋日已溝左

我都係，溝到冇錢再溝

280 18手

之前升得咁勁，到咁上下就會搵個藉口大跌

諗返每次跌緊嗰陣都會講到隻股冇得救咁，到跌完再升返嗰時啲利淡因素就唔會有人提

溝完28x

同你差唔多
巴打諗住點

288 喊都冇眼淚

Bro you are not alone

升到咁勁
自己呃自己？

番工對沖

念力把持 慢慢坐
飲返支82年可樂 冷靜下

番工都冇心機

美團 qq跌咁小呢隻垃圾呀

Pdd Jd 外賣仔 日日破頂個陣 baba就係下面磨

跌個陣就做龍頭領跌

290全倉，無錢溝貨啦

做人切忌短視 依度幾多人係依幾個月先衝人嚟買股票

溝啦仲諗
BABA都要驚?

好驚 無錢溝

睇嚟仲要落
琴日單野對9988打擊應該最重

280 3手

仆街雙十一連股價都大特價

28幾入左 出年3月到期既call

今日特價 升番唔好喊

好多人陪你

想放都冇人接貨

似要殺250 wo 勁價都出23x嚇9我地

跌撚夠未你老母

係時候溝貨

太重牛

Don’t panic

升就最慢 跌就跌最金 要溝溝第二隻好過

我350

係咪熊市啦？
點解ATM都會跌到咁

消息主導

290入 已走

低處未算低

人棄我取 再溝

蝕幾多

俾返啲錢我呀

巴打幾多貨

落到30週線再溝

今日加倉

40k

繼續跌

升番就喊

痴撚線老千股

我15手仲未放275入

280入，255止蝕左，政策令佢含撚

美團都跌好多

快啲殺埋250放過我地啦

算啦
我頂唔住
好唔明朗

最近果張short put 235隨時接到

250再落係咪冇底了

仲以為個雙底會頂一頂
220見

殺埋250堆重牛先肯收手

買put抵贏錢雙11+螞蟻 上市都插咁多

strong hold 信念

溝下先

268 行緊去ifc

就黎跌到變匯豐...

strong hold

抵柒死 買支那股啊拿 鬼唔望你破產

溝下貨先

正股驚閪咩

牛仔都未出聲

今次牛仔傷啲定call輪傷啲
利申：揸住正股

點解有疫苗 科技股就要跌 有咩關係
atm都咁

有無人255買左又上左去無放

又唔好咁講大家中國人

我諗短期係咁？ 長線應該點都會升返掛

各位有冇諗住買返D熊仔對沖下

兩件事
俾大陸打壓先係主因

我有三隻舊經濟股竟然可以同隻巴巴做對沖，都叫蝕小D啦⋯⋯
都唔知開心好定唔開心好

282入
240溝一手

大陸新聞話要暫停支付寶呢D QR code支付通道，有安全問題。
支共實要收佢皮
dklm尋日牛仔止蝕輸左25K

唔撚係呀 又收割做國企

如果停支那寶，人民會唔會政變

14年嘅新聞又拎出黎炒作

而家先買 隨時左一巴右一巴

成班傻閪炒雙十

因為隻螞蟻 我割左隻輪
再嚟多個反壟斷 隻牛死埋

得罪習大大無好下場
利伸 痛哭中

停用支付寶？轉用香港八達通定比返現金？

疫苗受害股

別人恐懼我貪婪，入第一注先 ＝D

strong hold ,利申284 3手

280唔放
蟹住先

入咗一手玩下 @256

有冇source

same 之前29x放曬, 256再入手坐番陣

高位入左既有咩部署

大戶割韭菜咁割，反正大家都係高買低賣，全倉唔分注 ＝D

same

巴打心水清

抵撚死啦
有撚排跌呀

請問師兄今日豬左幾多呀

事實證明一樣野
係大陸，你幾疊水都係無撚用

準備做長期股東 屌你老母支共夠疆就打壓到baba執笠

玩完了

車
想當年200跌返去160都係咁
阿叔我未驚過

雙11唔掂唔緊要
仲有雙12
可以再跌多 30%

係wo 又特價

做長期股東啦

今次係309跌到250

有無手上既貨輸多過半年前恒指二萬一既跌幅

大家有冇放

-13% now...

軟銀重等緊出貨
應該未到底

你班仆街個個話跌要走
不停有人掃貨

本身排251 2手 諗諗下唔對路觀望下先

打哂靶啦

應該會彈番上少少
最後逃生門
一口氣掉12億股價佢仲傷過我地

今日老納 輸到po都唔出

每日出跌十蚊都夠死

後悔29x 出完貨又接咗返黎

好努力咁殺牛

等殺哂牛 大家入熊就殺埋一路升

睇唔明佢出台d咩新政策

290蚊貨
輸左皮幾野 好痛..

前日手賤289入左

大概就係要規範呢啲網上平台
特別係金融方面
以前老共隻眼開隻眼閉
之後馬雲講嘢 引發老共要出手

馬雲條et害死唔少人
剎完螞蟻再殺埋巴巴

如果大陸政府真係認真插手去管
呢個行業收得皮咁濟

月頭做左option sp 450 1手，賺嗰幾百蚊期權金冇諗過接貨，依家等奶野

有錢接但分分鐘跌到200輸番2皮俾佢

血染東方一遍紅

咁係中國市場係預左

遲d政策又變架啦

唔係佢出現新對手 市場結構又無改變

應該唔驚

繼續持有？

終於放lunch

打壓你baba 扶持現有競爭者例如jd pdd你都夠死 唔洗新對手

257溝左2手

終於唔洗睇佢跌落去

支那妖股

扶？
jd同pdd跌得仲勁過巴巴

大家覺得中共係咪要搞死baba

9988好似有d條款係箍死人剩係可以用
唔比人用其他平台
如果係規管呢d條款 佢有機會會少唔少客
咁當然班客可以係死忠 有無條款都係用死9988

得一個鐘 一個鐘後又要再跌過

下晝斬得仲大力

心臟頂得順先好買

成壇野都係為左針對baba搞出黎 其他都係暫時陪葬姐最後最傷一定係baba

如果馬雲黎緊聽聽話話同中共傾掂數既話 希望會彈返啦

馬雲條死廢老

樣已經唔係好仲成日出風頭

不嬲都聽話啊，上次螞蟻已經跪咗啦

螞蟻個次應該係唔跪所以先冇得上

250好想入2手

打撚咗靶你話呢

都唔知你地驚咩春，咁大個裂口一定會補返上去架啦，個個都炒股炒上腦

人治國家就係人治國家
條傻佬有錢就以為可以亂講嘢
奴隸始終係奴隸，有錢只不過係變咁高級奴隸。

馬雲手足

200蚊仲有個裂口未補...

跌到200我唔止溝
all in 添

跌又驚 升又話無位入
一直橫行好唔好

淨係殺螞蟻都唔夠. 仲要出口術, GG

睇人討論好似係淘寶冇得用微信俾錢，一定要用支付寶，同埋美團都係淨係可以微信冇得支付寶嗰啲
所以今日呢兩間最爆

9988 24

可以升了

跌緊係有貨個班人叫春
升緊係無貨個班人叫春
其實有咩衝突
定你覺得有貨班人望佢跌?

殺埋$248就彈得

跌到咁想溝都唔敢

食埋248果浸先喇

應該仲有好多牛出世 短期內都唔洗諗升

無衝突
但你都識講係叫春

醒目果d琴日入左科技股熊 lam lam脷啦

老孫成手貨拎咗過嚟香港等沽，可以點升？

有冇揸美女option嘅巴打

Same

等250 ALL IN 入，實無死！

same
輸幾皮嘢除咗sh，我諗唔到可以點

插得咁急 走既機會都唔留比人

屌佢老母共產黨

外賣仔插得仲勁賺30%狠心離場

221買入用戶表示跌穿221機會大，保持目標價200不變

之前28x買左

咁你好快有得追

準備溝貨

仲唔放?

唔夠錢 唯有拎埋啲飯錢去買牛同佢死過

仲賺緊

咁加唔加注？

外賣仔先跌6% 巴巴8%

Del app+del埋自己

唔加注？

有分別咩

外賣仔上星期升得咁急 跌返都正常

外賣仔有本事可以一日升返十幾蚊，巴巴唔得

閪跌 跌返落IPO價

掛住望美臂巴巴
原來今日比亞迪仲犀利

外賣仔現價都係639倍PE咋嘛！

入多10手，252
扑暈自己等出年

ching有d料到

ching 你走左未?

大戶

巴巴唔會死得去邊嘅我始終覺得

我都2手263

唔好買咗就唔理
插既時候要沽空美巴平衡返
只要日日留意佢上落其實點會蝕咁入肉
221訓身入
290時出咗一半，直沽佢沽到而家仲未放

止蝕就係儒夫

請教沽美巴CODE

唔走啦 5手姐
坐下當做定期

其實好易做，順勢沽
見佢插一日，下一日盤前再插，沽定都得
300 嗰日你見佢一嘢插20，就肯定唔止插一日
喺美國人眼中螞蟻件事根本同違約冇乜分別，肯定到中慨一齊沽，按一粒掣全個板塊冧

係咪跌完喇

中場休息 今晚美ba繼續閪跌

港巴唔撚識彈 美ba又跌

聽日港巴見美巴跌 之後跟跌

日日跌 夠膽跌穿招股價

無限LOOP
Drop to zero

玩爸爸都玩到要止蝕既人唔好再掂股票

不嬲跌就港美互相拖後腿 升就唔會

最多咪再跌10%

跌咁多 聽日係咪會彈一彈

我唔信巴巴永遠上唔到250

而家係10% everyday

衣家咪252.8
你到價啦

啱啱入

跌多幾日10%阿笨

真。。
真係血都嘔埋 仲要日日嘔

跌多5日就到返招股價

得返45分鐘 彈小小得唔得呀

科技股升舊經濟霉>科技股回調舊經濟接力>大市回調 之後loop

呢隻閪野都無咩點sing

科技股日日破頂又冇佢份

舊經濟股反彈又冇佢份

衝緊day low收 殺埋250

你跌我又跌
我跌你又跌
你...

屌 小米又跌？

大市氣氛唔就
唔跌穿個上升軌都ok

DL了

dklm 收市前先打穿250 彈都唔俾彈

day low 究竟係幾多

今日好似有月供入市 收市競價應該唔係day low

如無意外 等彈勁假最少落到247殺埋最後既傻牛

有冇人高過$280入未放

大撚把人3字頭入

一定有排跌，走得好走，換馬舊經濟股好過

250
想溝

果2. 幾M夠唔夠頂到收工

美臀 巴巴 比亞迪 全部跌25.x
齊上齊落

跌到有啲慌 求安慰

250

打開科指成份股個版
大把科技股齊齊跌7-9%
即刻唔孤獨 好有安全感

250 血肉長城？

止咗隻小米牛... 差少少打靶

好似唔掂

strong hold驚西

穿左$250 聽日一開就$230

無限day low

最遠既牛都殺埋 屌我買235

聽日先入

249 啦...pk

全部都day low
痴線
聽日又跌

沒有最低只有更低

聽日200見

有無人安慰下我

落返170再講
大把水位坐

重牛死哂

ATM你夠膽聽日就跌多30蚊
咁樣就可以3日跌成90蚊

幾多手啊

好似20左右 無眼睇

一齊圍爐啦 係山頂就凍死

你幾錢入呀

股災咁

Cls架 20手都唔減下？

最大獲依家舊經濟托市
如果唔托就變真股災..再插

仲有咁多人Strong hold 即係仲有排跌

百七蚊買買去 賺10皮變到就輸錢

信念開始動搖啦

正呀

岀面好多苦主區

其實
當時3-4月開始
個市都係咁 不過係科技股大升 舊經濟急插

最好drop to zero , 攬炒

唔撚係呀 針都未有得打

今次真係ATM，禁哂我d錢出黎

230 2蚊short左put, 唔通真係要接貨

忍唔住笑左

唉 個陣我止左5號仔
依家上番我個買入價

風水輪流轉
到9988跌到領匯咁無翻身之日

而家好似有疫苗就唔洗科技咁

就算殺估值 baba pe 30幾應該係最硬淨個個

屌佢老母跌得最快竟然係baba

如果疫情底18x

分幾段入,平均價$285.5,
4000股Strong hold

應該唔會
不過啲新經濟股應該炒到過哂龍
要大回下

聽日220要守了
守唔到就難搞

殺埋220仲邊有熊比人買呀？

$0 soon

領展琴日先一野抽上黎

殺埋220仲邊有牛比人買呀？

咁似泛民
下下有險可守

大户

BABA唔關VACCINE事
係CCP搞鳩你

計今年得26倍

我唔信你之前冇贏錢

唔係33咩

呢個數係拎緊19年盈利
拎20年頭三季計就26到

明比大户禁住d牛黎屌
美國單日確診數字仲係創新高
何來舊經濟復甦，屌你老母

其實講嚟講去都係反壟斷果單野

電商已經有三巨頭仲點壟斷？

唔係牆國人就唔知咁清楚
何況佢話你有就有

馬雲好快會屈服同收嗲，中共新政策老實講都係拋下你，實際唔會jer死佢啦，回收做國企點靠佢d product呃鳩鬼佬

希望啦

我都揸緊10手睇黎要捱下價，起碼2個月

講真ccp搞死阿里呢啲國內一線企業對自己冇著數
而家我覺得佢係要嚇國內啲企業，你唔聽話就會有咁既下場 。馬雲都唔想一手一腳建立既王國毁於一旦啦， 我都覺得馬雲好快會跪低。

5手均價266.7

經歷過3月都驚

我覺得而家仲恐怖過3月喎...因為3月個陣最多咪升到210左近跌到去167，而家係講緊高位309直插落24x

螞蟻收皮 已經一早出哂公告認左低威做衰仔話會聽話啦

仆佢個街支共都仲係要出多個反壟斷後生玩鳩baba

兩日無左兩成wo
唔驚個d一係得一兩手 一係大把錢

美巴盤前又跌？
想點呀又

其實個反壟斷照計係應該幫到阿里 初步睇d條款講有d似係針著美團同pdd d補貼plan黎打

認輸喇 跌完未 跌左成50蚊喇呢兩星期

港巴drop 美巴 跟drop 港巴又跟drop

無限loop

2日咋....
大戶放過我地啦

二選一 其實baba都食到應一應

未開市已經差唔多冇左$10

我認輸喇

今朝全走，
揸左幾日輸28.5k

咪又係20%

美股跌緊

港股聽日gun drop

美巴盤前又3%.........

最好跌到230比小弟入下

有冇得強制停市一日
真係唔係路 日頭跌完 夜晚又跌 第二朝又跌

200見

跌到幾時幾時先炒底

Baba又跌

聽日會食多棍

收到風 會跌到1蚊

3字頭苦主留名

me

4手平均價230。 唔想佢變蝕

盤前跌緊3%
唔係258 咩？
仲咩要咁灰

分段買啦，唔通全中國唔用 taobao 咩

一陣再跌深 要追番港女248

屌你老母 日又跌夜又跌

講真，大陸仲有邊隻股,
好似阿里巴巴咁年年賺大錢。除騰訊，京東外
長線一定唔會差

跌果陣係完從少少彈都無
沉足幾個月

唔通反壟斷真係反壟斷咩
全部紅二代揸住阿里巴巴unun腳收錢
利益集團黎

講真 大陸係小學雞做阿頭佢無腦架

個幾星期前人低見$59

都係資訊，點樣反壟斷，
最尾又係最緊要聽黨講話。

但ADR好似升返啲

新經濟股升返晒

問題馬雲太多嗲

升返幾蚊咋 樂觀咁睇希望坐幾個月會上返去啦
睇好佢雲計算既

好過係咁跌

反正都咁多嗲，我想佢再寸多句：喔，支持反壟斷，支持打開市場，給外資進

講完既話第二日會出馬雲入獄既消息
之後第二日股價drop to zero

大陸要打壓科技股

一日推左一半
淨淨地反而先會慢慢升

average price 幾多啊你

哩句真，但係好難捱，你重話坐艇跌一半，好多人頂唔到

溝完277.5，9手
我決定唔睇半年

靜靜哋贏啦
可能幾個月番番嚟睇就升番曬

我衰過你，我決定一年後番嚟

仲有軟銀

講真 人生流流長 經歷下股災都係一個回憶黎ge

係 老左又可以想當年了

呢條仆街之前係200頭狂沽

300蚊重貨揮手
已決定合埋眼唔睇佢一年半載
擺到螞蟻真上市

好難睇唔到，歵連登不時閃出嚟

我都想

痴撚線仲想跌

投降啦

美股見港股跌又跌 港股見美股跌再跌
無限下跌大法

美巴又跌，但ADR仲企住250左右

無限loop

最撚仆街係升個陣又唔見佢無限loop

唯有比d信念

一日推左20頁post
同埋點解美團同小米好似冇咁多苦主？

因為螞蟻上市 好多人入坑

因為小米呢兩星期都日日升
但呢兩日先出事

同巴巴每日望都係跌。。無得比

美市就開了

有無人SH

今次baba終於冇落後 領先跌

逼住SH呀係

大陸出到聲要搞9新經濟公司

屌你溝完都咁撚高

估都估不到，全球集資最大嘅股票好似玩泥沙咁樣樣
突然掛牌前一日殺停。中共真係乜都做得出

外賣仔 jd 屌米閪跌之前都係不斷破頂 or 升

都叫有d profit頂一頂

垃圾巴巴 隻蟻上唔到之後就日日跌 點同

298，5手
仆街baba，屌佢老母
唔玩啦，唔玩啦，俾翻啲錢我

咁高 唔抵爭
罰你坐返幾個月當教訓

咁驚

無事啦好感動

大戶洗完新經濟股倉，兩日跌兩三成，散戶跟風恐慌性拋售。之後資金轉倉炒舊經濟股，又引老散轉倉，跟本果D舊經濟股表面係落後超賣，但原因係基本面唔會因為有疫苗而改善，幾時可以全球回復以往起碼兩三年仲未得。
散戶跟風，大戶派完舊經濟股離埸，舊經濟股價打回原形，結果散戶輸完新經濟股，又輸埋舊經濟股。
資金見老散止蝕，又再起步炒新經濟股，老散手上又賣晒新經濟股，又要再追價追貨，到頭來雙輸。
其實新經濟股領軍係全世界未來，幾隻新經濟股龍頭業績盈利冇變過，係絕對跑贏舊經濟股，大戶要嚇到大家有恐慌情緒，跟資金轉倉，拋售新經濟股，唔係未來點搵食？
舊經濟股上升可以捱幾耐？不如去番冇疫情前嘅股巿，D基金大戶，甚至寧願買舊經濟股？抑或新經濟股？

即唔走長守就上得番300?

【阿里巴巴】阿里、京東股票「雙11大減價」 中信証券︰長綫投資價值未變

個問題係支共打壓

【恒指夜期】阿里巴巴美股盤前靠穩 滙豐、內銀力撐夜期反彈82點（不斷更新）

靠穩都覺得開心 都唔望佢升

一定得
扑暈自己半年等到螞蟻上市乜都得啦

希望聽日可以+10up

慢慢坐，10年後應該得既

你睇下microsoft 2004 到2012間嘅故事
就知扑暈係咪真係得
現實要接受, 唔係間間公司都可以咁做

支共日日都打壓，唔係第一次，冇淘寳天貓美團幫佢降低失業率，唔通今時今日係地攤救市咩？你睇淘寳天貓美團如果冇咗，內地人點生活？跟本已經係一個生活習慣。口説一套打壓，之後咪冇事，前兩年夠話打壓騰訊遊戲啦，咁之後騰訊有冇執笠？

未死嘅巴打

美巴轉燈 快啲比返啲錢我

轉返港巴升緊4%

感動！ 一齊集氣呀清

自己諗下點解個價升到天花板先出打壓消息呢？

佢既打壓係唔想俾隻股太熱
應該太多老散揸住貨等螞蟻再上
今次壞消息不斷應該要班老散嘔返哂堆貨出來
其實即係割韮菜

諗起3月個時騰訊跌到330都好多人話起碼一兩年先上番400
結果唔洗半年就破頂

又跌。。

無知一問 巴打你點知平時都係港股開市時段mon

adr對返升緊8蚊

美股baba

望緊baba炸me, u search 下now price

睇個勢正式開市仲有無丫喇

技術分析已經嚴重超賣，點都會有死貓彈

唔好咁啦

真係白眼都反。。。

希望10:30後好d

qq 都572

美跌8%...

頂住呀 回一回都得掛

估計聽日QQ業績好好但股價會暴跌

我咩都唔識
淨係諗住執平野坐幾年

聽日就等港巴帶頭回勇啦

你入咗未，幾錢入？

支持你呀清

又係越近開市跌越多

251入
合埋眼入左800股

真係諗住當儲錢算

251買睇長線冇得輸喇

跌幅收窄了
孝感動天

呢幾日大戶食巴巴牛都食到爆肚，任務完成可以升返啦

嘩！ 綠色呀

紅色喎

收市先開心都未遲

靜靜雞 大家一開心就紅

收市跌幅少過一蚊已經好感恩

首要喘定左先啦 都冇望佢一下升返10幾20蚊

咗幾日終於有綠色

坐下囉

傷十一都唔升

止跌可以嗎

個故事應該要咁樣發展
聽日星期四無升跌
星期五微微上
下星期一坐火箭上廿蚊

嘩 隻小米。。。

巴巴今次叻仔無跟

綠燈呢

巴巴 我知你得嫁

終於綠燈

上呀我的國

成班傻散真係會跌返落220咩

好彩有SH

冇事啦冇事啦

都唔知尋晚算唔算炒底成功

又開始跌

升5蚊倒跌
又搵老散笨

希望跌多少少入貨

要爭氣呀！！！

baba集氣區

買定7500部署下好過啦
9988短期都無咩運行

下個po可能要改個吉利d既名

吉利仲跌得多

升緊1蚊呀 好感動

依家升1蚊已經當賺左

無大跌起碼重有人買

屌你。。計到岩岩好。。。買牛熊真係比人屈住屌

不如轉買京東或者拼多多，跌得少升得多

今日升啦掛

琴日盤前257買左，今晚升我都走，大勢向下

快啲升返上去啦 早2日好難捱呀

牛熊係幾點開始買賣

希望今日上返去啦！均價260都頂唔順

上呀！

繼續集氣
我求下你慢慢上番275

258

衝啊 兄弟們！

Sh呀

彈得果小小 垃圾垃圾

冇紅色咪好囉

D大戶知道D老散未走曬，唔會炒散，大跌小升，再插多轉先嚇走D散戶，再急抽升殺埋D put，跟住橫行一排，陰乾D輪嘅時間值，先再逐步逐步炒番上去

ok 你睇得咁準
日日call/put 發左達未

股神

高手有無開put

美團 騰仔好過佢好多

兩日特價完又升番

劇本：

每次跌10%，之後再升3-4%

利申：1手黨，最多輸3皮

呢個真 跌就領跌 升就小貓彈

笑到
日日幾十億成交
幾時會有一日老散走晒

大戶入面個個都贏錢？

外賣，qq，京東果啲先叫反彈...

我屌你爸爸

冇跌已經算係咁

等下啦
冇跌當贏

決定每次大跌就轉走一啲去京東/QQ

美林係咁賣，瑞銀係咁入
想震入散戶

震走

ATMJ 入面, 爸爸最多利淡
1. 螞蟻上唔到市, 黎緊估值吹緊減半
2. 京東有分拆概念, 700有業績, 3690 圖最靚
3. 雙11 已完
比我揀一定係另外3隻

心態問題 你當自己唔係散戶未得lor

巴巴真係冇鳩用

好呀 傳統股轉燈啦

有無巴打解釋下點解同京東差咁遠

京東仲有業積炒下

一個2.4% 一個6.x% 個反彈相差咁遠

巴巴幾時出業績

出咗

Dklm，人地隻隻彈5-8%，你老母彈得過2-3%，跌又唔見你跌2%

257入左5手慢慢坐

唔好再出啦 次次插琴hihi

唔好鬧佢啦一陣間轉燈就仆街死

政治問題
同埋騰訊系個優勢係大過BABA

跌呀未入貨

真係唔知總知巴巴好撚垃圾 唔會再加佢 轉晒京東

現價都OK啦

SH!!!!!!

收市係咪要倒跌🙈

好撚垃圾 上返300俾我走呀

好大機會

等qq 800蚊果時....

仆你個街
愈來愈縮 又想點呀？
跌就跌 唔好扮升之後陰跌

太撚多on9走去牛巴巴緊係插

我都想走呀 又係300

美團同QQ硬到⋯ 9988向下

屌
想溝
但見到佢咁撚廢溝唔落

真係唔知要坐幾耐先上得返去
樂觀咁睇一年？

爸爸升咁慢.. 買唔買qq好 定等埋佢今晚出業績先

290係咪有排坐

買qq啦，琴日殺曬牛，業績例排升

尋日560入左 食左二千幾蚊差價先

唔溝了 對佢死心

SH呀頂你哋
琴晚美股都冇乜升

想開put外賣仔

咁唔會令我驚

今晚跌

買咗啲牛仔 如果4點唔係收高即放 聽日實再跌

290既巴打應該如何部署

sh.... 唔係可以點

Hold到螞蟻真上市
（利申：手持300重貨）

決定入少少@256
同大家打氣

睇住qq外賣仔byd咁上 baba真係好垃圾 人地d莊勁好多

爸爸無北水，係差d

9988係反壟斷既風眼位 其餘3690 700 都唔算大影響
比著你無貨你都唔買9988啦

我d call

咁JD點計

好驚磨到變牆紙

sh hold呀
一del app今日即升

9988仲要出曬新聞話有筆錢待沽

其實今朝佢開市抽高200幾點個陣入d 7500
衣家都有得執
今日d舊經濟都好明顯無力
係靠科技股d反彈托一托

孫正義條撚樣

走喇，呢隻長坐好易患抑鬱症

好似次次出業績後大多數都會跌

留意咗你講既野一排 覺得你睇野幾準

會唔會連累埋京東架

京東好硬，今日加咗注

真係咁準就唔洗係到陪大家坐艇

人地隻隻升廿幾蚊，呢隻咩屎黎嫁(仲話支國首富)

廢爸

好廢

700唔大影響？ 全中國驚同通訊系統咩都買起曬喎，9988冇人炒就真(點解我會放騰訊買呢隻屎)

升就唔夠力 跌就領跌
屌佢老母

科技股入面既匯豐

成個政策擺明針對9988你睇下jd彈幾多

似大户(ccp)玩9爸爸，比下馬威多。隻隻壟斷市場既龍頭狂升，爸爸就連美女價都未到。

鬼佬眼中阿里係大陸公司龍頭中既龍頭 加上係少數打得出國外爭飯食既公司 而家反壟斷就更係睇定D先 作為投資者應該反向諗 係市場因素唔明朗情況下, BABA市值未起飛到 值搏率即係高過其他科妓 應該繼續加注

跌夠未 垃圾港巴

700之前打機個d都比人打壓到股價跌左3 4成
但衣家一樣6xx蚊
但9988無前科
就算大家處境一樣 700都應該比到人多d信心
我諗係咁

穿250加唔加注好

準備轉埋燈

廢巴今日會唔會倒跌

幾撚陰濕
妹下妹下咁回落去
夠膽你就轉埋燈 我就輸得心服口服

so sad but true

700 最後都過到骨
9988 我唔知佢可以點玩，本身都已經難叫壟斷，佢嘅對手都好凶狠

準備倒插

純粹個人感覺
而家嚟講，啲所謂舊經濟股，特別係大隻嘅成份股
其任務係當所謂新經濟股大棍吽落嚟時
就負責浪著個市

唔夠信念 賣剩一手 埋單輸 20000

當買個傷十一教訓

會唔會太廢

老孫沽緊貨佢係咪一路買熊一路沽？賺到笑

喘定咗未？

呢個point由半年前230蚊聽到依家

廢到 明明其他都反彈

咁事實係

又軟銀？

係 睇到花旗

佢條仆街仲有咩貨
6060 中過一次伏已經

3000憶 之前沽咗咁耐先1500憶 今次兩倍

你隻牛點

放棄巴巴太垃圾全部錢all in 9618

走緊

睇下700企鵝業績，幾靚仔

on9，你諗住半年飛到去600?

盤前

你係咪睇錯拼多多？

聽日京東都會爆升

咁巴巴可能唔跌

拼多多痴咗線 拉起baba1% 好謝拼多多 多謝京東

baba唔跌已很好
我決定唔玩佢住喇

PDD業績大勝預期 要爆喇

唔跌已經訓得安樂

快啲多謝京東先啦

Pdd食左咩藥 盤前+13%

pdd勁到呢

拼多多早兩日個雙11晚會都好多星

其實而家呢個位已經想入
係驚中共又再差多隻腳令佢再插

隻隻都綠 除左。。。

以為買啲虧損既股PDD 美團呢啲先係大佬

盤前都打哂J
昨晚開市就倒跌返喇

我認我睇小外賣仔
買埋啲垃圾

真 諗住買巴巴實冇死

PDD食左春藥？ 點解咁勁

但值咩
幾時先回本
依家最多值180
去到300係要幾耐先賺返
長期好高增長？

老散果然唔廢唔買，好彩我有一半京東

咁多隻強勁返彈 偏偏買中隻唔反彈 輸到傻左

彈緊la俾d時間

兩日跌15％，今日彈唔夠2％

領跌

吊 升咁撚少 跌又跌得多

PDD 16

我淨係求baba今晚咪轉燈咋
唔敢咁高要求

聽日先追京東會唔會太遲？

我照舊跌少過一蚊當贏

感覺反平台壟斷法對巴巴影響大d 京東仲有好多憧憬
我都想巴巴轉過嚟

反壟斷法只反巴巴

唔知點解我覺得京東會破頂

係呀 咁岩撞正疫苗同19法
我望佢380架

佢破頂時可唔可以提攜少少巴巴

廢巴

日日早洩

有冇巴打一齊含淚賤賣巴巴高追PDD

我一買佢就跌嫁喇
唔累人啦

我都係一買就跌 咩股都係

一買就跌到仆街
一走佢就升番上去
可以點

大家一齊坐我陪你

集氣區

咁你快啲走，我想佢升呀

Sh呀頂你

老美都開始轉弱
港女應該都個頭近

當做定期點睇

你真係咁驚咪襯呢幾日反彈減一半lo
之後再係落番去個陣入番溝淡佢算啦

算啦，每日升$2-$3蚊，好快見家鄉。

700聽日番到600蚊了

700日日升廿蚊，你條巴巴升得果兩蚊想撚化我呀？

baba d錢去哂700到
今次肯定又破頂

想止蝕走哂算 完全升唔起

當年fatfat(不過衣家成600唔想追)，相比下爸爸真係

有多餘錢我覺得最好轉倉去700 9618 3690
280一定上到 但完全輸時間值

好撚慘 聽日又係陰跌DL收

係咪要全沽轉倉喇

303 BABA -13%
已經無錢撈
係咪擺係度就算

上錯賊船

今日係咪又有壞消息

計返香港個價，仲有升幾蚊，
但好大機會成個星期都慢慢行，
最怕升少少，人地跌你就跟住跌。

一字記之曰：等

yes螞蟻係習帝 直接叫停

係人都知咁大壇嘢，習帝實有參與。
市場上個個都知，都係出個新聞踩多兩腳

呢個係一星期前既壞消息

寧願佢整固下守住而家個價先

其實大把人想買，但睇定啲先。

陰升都好過陰跌

每廿蚊溝一溝

依家又唔內循環 話要國際化
算唔算巴巴利好？

邊到講

高開低收

幫手買上去啦

一開就俾人沽曬落黎

今日無眼睇啦

啱啱賣咗

我有份沽

佢扮緊上 一陣孫正義又一野打落去

人地9618日日升十幾蚊，啲錢過曬去

我全倉過晒去

小心一走左即刻爆升，通常都係咁

外電指習近平叫停螞蟻集團()上市

咁師兄賺多d

追京東啦

尋日pdd美股升到癲左

京東業績唔會差得去邊

其實早幾日呢單野，公司洗廁所個阿姐都已經知

叫馬雲返去教書 教返好隻小學雞啦

我都覺

京東其他業務好似發展潛力較大，升值能力高d

400唔係無可能

坐到出年3月可能得

快既話，今年年底380-400

點樣tum番隻維尼 佢身邊仲有好多豬仔同e痾

岩岩入左重貨 等300蚊

瀨袋底啦

得罪左皇帝 冇運行

攻守道2 之瀨袋底

京東幾時出業績？想轉過去

今日 但今次佢爆咗先 上次係出完先爆

反壟斷法
龍頭受壓 其他同行有就發展

16號

屌 本身係京東轉左黎巴巴 後悔了

屌我早上賣咗隻牛

巴巴真係好垃圾

外賣 JD QQ 都彈返晒....

呢隻野跌就跟足哂有突，升就妹

投行撈緊底
投

唉,,,

螞蟻， 反壟斷
QQ都壟斷，wechat pay , wechat 咁都彈咁多

自己係外賣仔賺返黎啲錢， 係巴巴到輸凸

好似慢慢升緊

巴巴直接得罪習敗敗嘛
見BABA咁樣就知美國佬都驚咗共產黨

屌那星咩
早知唔入老豆入其他

李連傑都唔夠馬雲打， 竟然輸比習大大

撈qq同外賣仔都賺到笑

尋日本身入左手

望下個盤唔對路，隻隻彈到傻，巴巴妹下妹下

之後平手走算

沖緊上去

智者。轉去買其他， 好過我咁蟹係到

星期五都好少會大升, 下午可能插返

260係等今年嘅頂

有升已經當贏
唔敢奢求

巴巴不舉了

想大升真係要破260這個位

呢個post開始靜啦....

屍橫遍野

要靜先可以……
望吓隔離屌米post幾靜

個個del app

都唔會咁快上得返去喇
放埋一邊好過

巴巴唔會死，最多咪被維尼充公

大行入市？

yes

日日新鮮
今日不利消息係習大大親自叫停螞蟻上巿

一定係維尼死先

不嬲都知㗎啦

Trump禁中國企業對港巴有影響？

中美第二次冷戰已經確定。

大行可以入貨, 再入put option, 再沽臭佢殺牛
自己睇下幾多牛

Baba是民企、trump制裁的是國企，不入名單

減左一半去jd
敗走

真係好垃圾
大家一樣跌咁多但美團小米同京東都有得反彈

爸爸俾習帝針對, 會唔會反而逃出生天呢
中移動個D 開始跌緊

諗真都唔知驚咩 個價唔算高 買黎當追落後股
利申：280 有貨 250 溝左浸

關佢咩事

有冇咁撚廢呀

京東苦主區

歡迎上車

係唔洗驚 睇你肯唔肯輸機會成本姐

垃圾股

開定先都啱 到時出ER個post可能會好熱鬧

跳水

轉燈

已上

轉京東算 baba 88

會唔會太廢

利申，尋日257入

今次真係屌你老豆

轉燈了

290會唔會呢世都返唔到家鄉

轉燈 屌

今年內真心難
吹到習打壓佢邊個敢推高個價

有排坐

短期難d 死亡x出曬
今日仲要分分鐘穿頭破腳

今次真係搭沉船

又點呀

真係280都覺得難返家鄉

多唔多貨先

今日257入咗 點算呀 好驚呀

有兩手283，唯有等下

睇形勢 星期一 落多浸

唔紅得唔得

我都覺得似呀屌

283 入左

壓住舊錢好苦

ok?

勁假時段

4點鐘起身睇美股好過 港巴垃圾

好彩臨收彈返d

收市前入左兩手qq同東京，希望唔好沉船

希望上返300比大家啦

270都難

真係🐜，慢慢爬上去

唔溝?

緊急狀態都仲係咁升 咩料

吊 又係升咁少

今日勁多人唔識睇新聞

上上上

又入人入洞

有咩新聞呀？

251入 放唔放好

假新聞

放啦 7頭

275想放 應該返唔到上去

美女一開又見紅

真係好垃圾

阿里係大陸好似中哂招 淘寶大多對手 餓了嚒唔夠打 得番個阿里雲有前景 但得罪政府無運行

越嚟越想沽

陰升都好吖
一開就跌
隔離pdd又升過，垃撚圾

加倉 2選1
好彩選左JD

懷疑班鬼佬起身打開新聞見到習敗敗個名即刻走咗先

正式可以收皮
跌到仆街
星期一molamola

如果有利好消息都會追落後抄下上去，
但相信這個星期都很難有。
真係要慢慢要等

大家短期真係唔駛再睇 換馬jd 留翻少少等雲賺大錢同螞蟻再炒先有得上

Baba健康熊 drop to zero

今日260相信係最好機會減貨

早知300沽哂呢隻垃圾

星期一又穿250
太on9

想沽巴巴轉外賣，話哂外賣仔染藍

小心左一巴右一巴

阿爺要打壓
會唔會年尾陰跌到200

廢到喊

一齊跌都冇咁心痛，最慘其他科技股隻隻升到飛起，巴巴你自己一個跌

好撚戇鳩……早兩日跌到仆街 見jd300蚊想沽晒轉晒做jd 最後無做 仆街

好彩第二日追返d jd 但係蝕撚晒機會成本 到時一個大浪插晒落黎廢巴又跟跌

一隻龍頭股價仲衰過其他2345弟仲係唔係龍頭？

得罪方丈你世界第一都無用

好明顯係想震走啲散戶。
使到我地冇晒信心

最早做電商嘅係佢，而家搞到咁又係佢，馬雲講真係咪真係英文老師水平，搞得掂巴巴都係靠佢身邊堆人？

成功令我冇曬信心

269$有3手 仲溝唔溝好

要記住當年qq都俾大陸㩒住 而已又咪乜事都冇

大家都姓馬 呀化騰乖好多

atmxj
渣左axj
都好過冇

日頭跌完 夜晚又跌

早幾日跌到慌 而家已經冇咩感覺

“ 點解今日隻隻股票都升，得我買既股票跌嫁？”

雙重打擊

屌 無換馬蝕撚死

星期一京東都370 垃圾阿里仲跌

跌又話跌 升又唔敢追 連登仔好難服侍

升緊就係高位接貨 跌緊果陣就仲未跌夠

呢個位其實都抵買 support level 好似260左右

穿晒啦200蚊

蝕時間值蝕死 隻隻上返晒高位一個大浪落黎大家可能都係跌咁多 阿里實跌凸

你expect一年賺幾多%先叫冇蝕時間？

expect跟返大圍同板塊升幅 jd 升返20％ 起碼有10％啦大佬

問題係已經錯過左JD既升幅
唔通又賤賣巴巴高追JD咩

所以大家圍爐叫下春囉 都無乜可以點

呢次真係見證分散投資既重要性
幾時都唔好allin一隻股

你見到佢升你係咪實食得哂佢個升浪先
下下低買高賣咩

岩，最多呢隻擺下
睇住其他先

PDD > JD >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Baba

個問題係，唔知內情而牌面上咁睇
馬雲咁短時間打通晒上市關節
水佢上市但被對家龍頭最後一刻冇預警剎停，兼打亂成個預先金融部署
再加做個擺明茅頭直指佢嘅反壟斷條例
再加有人專登放風話有超級大戶提貨排隊等散貨
再加佢身處香港個死黨好有錢神袐富商同袍出埋事

咁仲敢掂呢隻嘢？

外國大行都有增持 你可以唔掂架 大家自己搏

唔係咁邊有大特價比你入貨
之後咪睇馬雲跪唔跪囉

肯同維尼含撚可能出完即重上300蚊

低位比你掃貨，仲等咩

下個po可以改個再衰d嘅名

ATMXJ買中一隻閪嘅阿里，我覺得自己嘅運氣係非一般嘅好

點解唔止蝕換騰訊美團
利申：買左700 同3690做對沖

258沽到咋

我未買本身baba都好地地

一買左之後第二日就即刻開始一連開始一連串黑天鵝

馬暈發up風 螞蟻上唔到 反壟斷 雙11俾pdd jd左右夾擊 同 得罪維尼 全部壞消息食哂

個timing真係準撚到

老實講，呢排咁多唔好消息加埋，其實算係跌得唔算多
下星期一準備建倉

其實之前qq都係咁
無喇喇俾侵撚搞到差d穿500
今次無侵就出習大大
大戶要割韮菜同拎liquidity真係乜招都可以出

定啲啦咁多位 依家唔做低個股價 班基金經理點樣入貨等下年散出街呀？

利申 都算重貨

雙11後，咁多壞消息，
這幾天雖然冇乜點升，陰下陰下跌。
但成交仍然好大。低位有支持。
相信真係等吓，消息沖淡。

Baba比人告

點解咁多大劣股嚟香港上市，真係益你哋？咁緊有3幾隻比你賺吓錢，唔係點落搭

咁頂癮

俾人告咩

美國指控他們在螞蟻集團上市一事上作出失實或誤導的聲明。我都想告呀

WoW 今次真係玩撚完

美國投資者先岩我都想告隻小學雞呀

螞蟻集團上市「撻Q」餘波未了！外媒報道，有美國投資者周五(13日)入稟美國聯邦法院，擬向阿里巴巴(09988)及其首席執行官張勇和首席財務官武衞提出集體訴訟，指控他們在螞蟻集團上市一事上作出失實或誤導的聲明。

阿里巴巴持有33%螞蟻集團股權。訴訟文件指出，螞蟻集團上市「滑鐵盧」導致阿里巴巴股價「跌8%至約285美元。」

都上到
告黎有咩用

冇上到

俾人割韮菜嬲嬲豬
自己推返上去走貨囉

想告果陣8% 依家成廿%啦

XI 一下GG

有冇人可以預測下星期一會跌幾多
比個心理準備我

可摸耳告埋一份要佢三百蚊收返我啲貨啊

馬雲真係一條濕鳩黎
習大大快d抄佢家

我估在250-257左右徘徊。

唔穿250已經要還神

其實每日都有人大量入貨

希望所有壞消息都出晒。回穩

好正常 螞蟻遲早都會再上
點都會炒返上去
問題要幾耐同會唔會遇上股災
大戶點會唔趁低掃貨丫 前排俾班老散hold哂堆貨炒唔起

話晒今次藍籌股成份股baba都加咗少少。

跌一半就差唔多 $150 希望有

星期一235見

點解好似吹到星期一跌好多咁，
人地美股都係跌3.47。
計返都係252左右，啲新聞又唔係特別不利，
點解要咁驚？

轉左勢 向下 唔知會陰跌到幾時

下個星期得200蚊 星期一沽 星期五買返

白痴 啲人唔吹不利自己點入貨呀

你sure轉左勢？

你sure不會向下？

你sure向下你咪走去put囉 使乜咁多嗲

真係，真金白銀落注put佢咪話你叻仔

唔敢做淡又要唱淡

你哋推post好快 開咗新

[傷11大特價] 9988 阿里巴巴苦主慘叫區 (15)

1001